{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162882?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 스위트하우스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペット連れの予約の場合、一部の宿泊施設では入室が制限される場合があります。 そのため、予約前に必ずご確認ください。 また、保護者の同伴無しの未成年者は宿泊できません。 予約をキャンセルせずに使用しない場合は払い戻しできませんが、予約変更の際にはカスタマーセンターまでご連絡ください。 キャンセル料は、割引適用前の通常価格に基づいて策定されます。 追加人数料金はご予約の際に決済されない場合があり、最大人数を超える入室はできません。 遅く入室される場合は、事前に宿泊施設にご連絡お願いします。 宿泊施設の物品が破損または紛失された場合は、宿泊施設の基準に基づいて弁償しなければなりません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあり、その場合には連絡して全額払い戻しをさせていただきます。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに直接ご連絡いただく必要があり、その際に手数料が発生することがあります。 予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。 単純な心変わりやお客様の都合でキャンセルした場合、キャンセル料が適用されます。 ご利用及びご予約の際の注意事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約前に必ず確認するべきことは何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のペット連れの制限や未成年者の同伴について確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "キャンセル料は通常価格に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に支払われますか？",
            "answer": "追加人数料金は予約時には決済されず、宿泊施設でのチェックイン時に支払われます。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室が遅くなる場合は事前に宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の物品が破損または紛失した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の基準に基づいて、破損または紛失した物品の弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の施設が異なる場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合は、連絡して全額払い戻しをさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の案内を受けた場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに直接ご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "心変わりや都合でキャンセルした場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "心変わりや都合でキャンセルした場合はキャンセル料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更の際はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 411
    }
}